突發，深水埗有記者被射低，成班記者圍警處

下 大公報架？咁唔理啦

大量記者正包圍深水埗警署
涉嫌襲擊記者警員被護送回警署

另有一拍攝到現場情況記者被捕

唔只被射低,
係壓住咗另一個記者,
再成班狗押佢入犬舍
在場全部記者圍鳩佢地

証明行家幾憎大公報

大公記者 佢黃絲黎

受傷果個係邊間？

推大佢！！

啲記者拉住條死差佬唔比佢走，個警察一盾打落個鏡頭度，跟住另外幾隻狗護住佢走

放佐出來